# Crusader Kings III translation to Persian


this is a team project powered by [OmegaT](https://omegat.org/) and organized by [StrategicClub](https://strategicclub.ir) team.

If you want to contribute fill our contact form [here](https://strategicclub.ir/contact/).


# ترجمه بازی Crusader Kings III به فارسی
این یک پروژه تیمی قدرت گرفته از نرم افزار [OmegaT](https://omegat.org/) و سازماندهی شده توسط تیم [StrategicClub](https://strategicclub.ir) است.

اگر تمایل به مشارکت در این پروژه دارید فرم تماس با ما در [این لینک](https://strategicclub.ir/contact/) را پر کنید.
